點睇鳩柏豪唱歌唔掂要入cctvb拍小醜戲？

唱歌又唔掂搞到要入cctvb拍小醜 好嘔心

收皮啦你 過街老鼠